LIHKG應否叫做高高登？

高高登 高人一等

俾人誤會係 GoGoVan 開